Standard VT52 ESC-codes:

A	cursor up
B	cursor down
C	cursor right
D	cursor left
E	clear screen & home
H	cursor home
I	reverse index
J	erase to end of page
K	erase to end of line
L	insert line
M	delete line
Y%+ %+	position cursor
b%	foreground color
c%	background color
d	erase to beginning of page
e	enable cursor
f	disable cursor
j	save cursor position
k	restore cursor position
l	erase whole line
o	erase beginning of line
p	reverse video on
q	reverse video off
v	line wrap on
w	line wrap off

Non-standard ESC-codes for text attributes:

G	clear all attributes
g	bold on
h	bold off
i	underline on
m	underline off
n	italics on
r	italics off
s	dim on
t	dim off


If you'll concatenate this file in wterm, examples below should show up
in different styles:

	p reverse q  g bold h  s dim t  n italics r  i underline m

Some combined effects:

	pn reverse italics rq	gs bold dim th

	ni italics underline mr	pg reverse bold hq

	pgs reverse bold dim rtq	ng italics bold
G
If any of the effects was missing, most likely your terminal uses a (too
small) font for which that effect had been disabled for readability's
sake.
